如果單日波幅令你寢食難安，咁說明你買大咗

年輕人應該將注碼控制係一個令你唔會驚佢一日上落既水平，如果唔係就算最尾贏到錢，但係你日日唔瞓、精神緊張、輸咗健康，其實都係蝕底咗。

健康第一，金錢第二，記住呀！

2800又贏